點解仲有人唔認同拉莫斯係史上最佳中堅

柔道都用撚埋

手都拉斷你點會唔係

利記嚟香港請返個跌打師父啦

沙拿投降唔踢了

話撚左沙拿想唔踢世界盃就繼續

ok

原來勁在可以一野做低對方主力

系

沙拿無食肉好耐,關節係差緊D